干地我希望你成家比車撞撚死

你老母干地 意假就識教 上季比你負錄拎撚左聯賽
今季現哂型 你老母你冇心教就走啦 留係度把撚咩仆街

惡撚到

我地車迷就係敢愛敢恨

成隊車仔得豬蛇似返個人

豬蛇又無r聯踢

樓主om9=假車

慘

上年好明顯係干地勁喎

去倫敦熱做三性家奴

牙傾生人霸死地

佢去鍠OK？

車迷

講還講 唔好攞撞車死黎講笑

講個笑話...車路士

搵雲爺爺教啦

上季先拎冠軍，今年足總盃又叫緊糊，已經要死全家了

我地車仔的事 阿迷咪咁多事

今季跌一跌就比人屌到仆街

好橙呀干地

爺爺呢十年全家都唔知要死幾多先夠

佢個女咁正
唔好死啦
做我老婆好了

做你老婆仲慘撚過死全家

利拎歐聯車咪有得踢歐聯？

崩口人

豬sir